---
layout: page
title: จดหมายทางไปรษณีย์
author: mfc
language: th
summary: วิธีการติดต่อ
date: 2021-09
permalink: /th/contact-methods/postal-mail.md
parent: /th/
published: true
---

การส่งจดหมายเป็นวิธีการสื่อสารที่ล่าช้า หากคุณกำลังตกอยู่ในสถานการณ์คับขันเร่งด่วน เจ้าหน้าที่ภาครัฐอาจสามารถเปิดจดหมาย โดยขึ้นอยู่กับแต่ละขอบเขตอำนาจ อีกทั้ง เจ้าหน้าที่มักติดตามผู้ส่ง สถานที่ส่ง ผู้รับ และสถานที่ปลายทางบ่อยครั้งด้วย 
